====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' architecte Philippe Pargade , par exemple ,  l ' a utilisée pour répondre avec deux bâtiments – l ' un en verre ,  l ' autre en zinc – entre lesquels passe le jour du Sud .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

